{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_091056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영월암 아미타전"
    },
    "text": "雪峰山の中腹に位置した由緒深い寺院ヨンウォルアムの建物は大雄殿の前庭東から位置しているが、これは、阿弥陀仏を本尊としています。査察は1920年に建てられており、最近には大きな改修をしました。篆刻は正面3間、側面3間の規模を持ち、利益公式な切妻屋根で建てられました。基壇には長台石を使用し、礎石は円形の礎です。。また、柱は円柱で使用されました。全角の内部と外部全体では派手な柄に丹青がされており、内部の南側の壁には観音菩薩図が描かれています。後には壁にはレンゲや蓮の葉がいっぱいに描かれており、北朝鮮側の壁には仏壇が用意されています。仏壇の上には木造阿弥陀如来座像が祀られていて、阿弥陀仏の裏側には壁画に阿弥陀フブルテンが描かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の建物はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "大雄殿の前庭東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の本尊は何ですか？",
            "answer": "阿弥陀仏です。"
        },
        {
            "question": "査察はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1920年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の建物はどのような規模ですか？",
            "answer": "正面3間、側面3間の規模を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の建物はどのような屋根で建てられていますか？",
            "answer": "切妻屋根で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の基壇には何が使用されていますか？",
            "answer": "長台石が使用されています。"
        },
        {
            "question": "柱には何が使用されましたか？",
            "answer": "円柱が使用されました。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の内部に何が描かれていますか？",
            "answer": "南側の壁には観音菩薩図が描かれています。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォルアム寺院の北朝鮮側の壁には何が用意されていますか？",
            "answer": "仏壇が用意されています。"
        },
        {
            "question": "仏壇の上には何が祀られていますか？",
            "answer": "木造阿弥陀如来座像が祀られています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀仏の裏側には何が描かれていますか？",
            "answer": "壁画に阿弥陀フブルテンが描かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 302
    }
}